林鄭落台之後，老衲呼籲共產黨喺香港建立永久既父權社會

女人根本就唔適合治天下，女人有權只會天下大亂，生靈塗炭，女人當權根本就有違華夏傳統，係徹徹底底的反中亂港

推

林鄭, 葉劉, 鄭若嬅, 仲有好多, 我覺得而家政府女高官真係全部閪女人

唔好搞分化，遊行人士好多女仔、女人。唔好搞到佢地有不良的感覺。一齊行，就要照顧身邊人的感受。

要令所有港女以林鄭為恥

蔡英文呢?